出唔到去理大嘅，全部立即再開花！！

幫幫PolyU 手足啊！！！
全港大十字路，商場，藍店都要人

推

Etc

推呀屌

推，點解中大多人救，理大無人

立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!立即開花!

手足撐住呀

全部人歸位啦

推 千其唔好呀

只求快反部隊在外圍再作一次包圍, 營救理大

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

出緊
一方有難
八方支援

你有冇出？

幫手啊大家

開花呀屌！

再推啊

大埔要人

甴近平

睇到啲狗真係勁驚啲煙

佢地會唔會射返自己屋企

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起

立即開花！

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

推呀

Push

油尖旺開花救poly!!!!

好暴力啊！唔好咁做啊！

開花救人

推！！

開撚爆佢

東隧bbq

千祈唔好搞狗屋同狗宿
更加唔好玩火⚡️

無人

push

各區狗屋+狗宿

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

香港豬又回復正常生活了

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起
堵路盡做啦
最緊要打到佢地老婆仔女個度先會識後悔

救人

開花呀

m

你係邊？

星期日要休息

快

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

救人，開花

油尖旺求其一度去行下街

go

推

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

集中油尖旺，馬上開花

唔好咁做啊！太暴力啦！

圍狗宿舍 佢哋就要即刻增援

Pish